一生都只係想識一個似fyy咁嘅女朋友

又睇得 又玩得

落左妝重睇得先講

終於都識貨 仲要真心膠 低低b 講野低能